點解啲人會推唔係自己既major？

Civil佬推EE
EE佬推Civil

唔知大家有咩睇法

召喚鏗gor

好正常姐

EnF/MAEC會推返自己major

土本